[沒事兒 照搞]日本奧委會副主席田島幸三確診

據日本共同社報道，消息人士周二（17日）透露，日本足協主席、奧委會副主席田島幸三新冠病毒的檢測結果呈陽性。

據悉，田島除擔任日本足協主席外，還擔任國際足聯理事、東京奧組委副主席等多個體育團體的要職。

報道稱，田島在2月和3月這段時間，曾因出席會議、申辦女足世界盃和視察友誼賽等到過英國、荷蘭和美國。

老害-1